餐廳一問

有冇邊到可以平平地食下生蠔